不要試「推」，試著說「我願意無限期罷工」

我願意無限期罷工

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

解決咗手停口停嘅問題先

不如等手足俾人打死晒再諗罷工

我願意無限期罷工

全民罷工極困難，不如針對性罷工

老老實實，你呢啲無勇無謀嘅人學咩人搞革命？

一，上到街無plan鳩企見狗鬥快閃人。

二，無長期經濟資助就叫人長期罷工，姐係淨係上街先有可能俾人打死，無嘢食就唔會餓死？

你做到有水喉射住供人三餐，每次出去有明確小隊目標，謝絕左膠入隊，仲洗撚係度開post啊？